2047 前盡搞 2047先係end game

見好多人灰哂 火到熄埋

今次過左隨時endgame。要抱住每次都係endgame心態先會成功，而唔係留力。做事係咁，做人都要係咁。

明日復明日，日日復明日，萬事成磋跎。

不過我明你講咩 大家唔好放棄！堅持到底